{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064386",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1092592?place[place_type]=GID&place[gid]=1092592&place[latitude]=36.3159978009&place[longitude]=126.5109813862&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천 스마트펜션"
    },
    "text": "注意事項です。 全客室とバーベキュー場がリフォームしてオープンし、これを記念して最低10%の割引イベントを行っています。 個人炊事道具であるグリル、炭、電気/電熱器具の持ち込みは禁止されました。 また、その建物は禁煙区域ですので、客室内での喫煙は許可されません。 入室は15:00以降であり、退室は11:00です。 炭グリルを利用する場合、基本的な費用は2人基準で20,000ウォンであり、追加人数に対しては1人当たり5,000ウォンの費用がかかります(ただし、60ヶ月以下の幼児は無料です)。 バーベキューの利用時間は17:00~23:00となっており、週末と祝日には1部は17:00-20:00、2部は20:10-23:00に時間が分かれています。 雨天の場合は1階の屋内バーベキュー場のみご利用いただけます。事前予約が必須です。 ラフトップ屋上の屋外バーベキュー場は先着5チームに限って予約可能です。 当日現地にてお支払いいただけます。幼児の入場料金は1人当たり10,000ウォン(5歳未満)または20,000ウォン(5歳以上)です。 客室案内に従って使用できる電子レンジと浄水器は共用施設として提供されます。 全客室には使い捨て洗面用具(シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、ボディスポンジ、歯ブラシ、歯磨き粉、石鹸)が完備されており、無料Wi-Fiが提供されます。 ペットやペットは同伴入室できず、周辺には釣りを楽しめる施設もあります。 ペンション専用駐車場もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室やバーベキュー場のリフォームはいつ完了しましたか？",
            "answer": "客室とバーベキュー場のリフォームは完了し、現在オープンしています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は17:00から23:00までとなっており、週末と祝日には1部が17:00-20:00、2部が20:10-23:00に分かれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は雨天の場合利用できますか？",
            "answer": "雨天の場合は1階の屋内バーベキュー場のみご利用いただけます。事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の予約はどのように行いますか？",
            "answer": "ラフトップ屋上の屋外バーベキュー場は先着5チームに限って予約可能です。当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金体系はどのようになっていますか？",
            "answer": "炭グリルを利用する場合、基本的な費用は2人基準で20,000ウォンであり、追加人数に対しては1人当たり5,000ウォンの費用がかかります(ただし、60ヶ月以下の幼児は無料です)。"
        },
        {
            "question": "客室の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00以降であり、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "その建物は禁煙区域ですので、客室内での喫煙は許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室に備え付けられているものは何ですか？",
            "answer": "全客室には使い捨て洗面用具(シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、ボディスポンジ、歯ブラシ、歯磨き粉、石鹸)が完備されており、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できる共用施設は何ですか？",
            "answer": "客室案内に従って使用できる電子レンジと浄水器は共用施設として提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション専用駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション専用駐車場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 508
    }
}